英國飲食｜10個英國飲食詞彙 英式早餐必食Black Pudding 聖誕食Mince Pie好意頭

長知識了 不過望落唔多開胃

支持樓主

支持你支持我

..

<- 我同你

我跟開露多

睇完唔想移民了

露多隻跟開我隻

R fd

冇starry starry pie

black pudding正

不男不女